★ios 連個bug都柒過人！

咁嘅Bug都有

原來報警撚=IT撚

好心寫好d 個OS，成日掛住報警

lm

ifandog不願面對

push

無人理你 我理你
利申 iOS用家

idog最高境界，就係一路屌一路用，不能自拔，就好似樓主咁

123

Beta

beta

知唔知咩叫beta

beta都有個大慨，有乜理由柒到咁

Beta 都唔係畀user用嘅
Stop being on9 thanks

Beta有bug正常
係你on9先捉住黎講

你個名